黨鐵維穩：紅磡來回火炭每6分鐘一班

根本半個鐘無郁過

直頭爆鳩咗啦 依家得九龍塘去紅磡